朋友報料

盡量通知前線手足小心！！
有間skycar27嘅中港白牌車公司啲車幫手車啲便衣狗去現場扮示威者同支持清路障, 另外仲有一間公司私家車用NCT字頭做開頭嘅車專接黑警生意車便衣狗，各位手兄小心！

Skycar27 既通常車尾玻璃有 logo 貼紙
尤其是 NCT字頭既7人車NCT字頭既車大部份 係豐田同benz嘅香港七人車，而 skycar27 就係中港牌七人車